而家唔係同佢哋鬥短命，係鬥長命

我哋最大嘅本錢係青春，你睇下今日撐警遊行嘅年齡層幾大，人數幾少，我哋手上嘅一票，就係激撚死嗰班建制狗最強武器。如果你有諗過輕生或者半隻腳企緊出去嘅，希望你同香港人一齊拖住手行埋落去，你手上正正係掌握香港未來嘅一票。我知最近好多負面新聞，你好嬲你好無助，但正正係你咁憎上一代嘅敗懷，你更加唔可以早死過佢哋。

而家我哋處於夾心階層，四十歲打上多數藍，00後中學生到三十幾歲多數係真正為香港未來企出嚟嘅人，而小學嘅就係俾佢哋四十歲老豆老母洗腦、成日講普通話嘅一輩，所以我哋更加要負起責任，教育好下一代。

所以當為咗香港未來，可唔可以繼續一齊奮鬥落去？

100/10

100000/.1

馬馬

我地仲未贏嫁，餘下嘅路，我地要齊上齊落
一百萬個出黎，一百萬個平安返去

推
一個不能少

1000000/10

push

馬丁正能量

推

推
撐落去

推年輕鳩

0/10

pish

國教洗腦已經令好多小學生忽忽地
普教中又慢慢滲入 依家好多中學生都講普通話
每日150溝淡埋香港人

長命？2047就玩完喇喎

我唔可以安慰每一個失落嘅人，但希望佢哋睇到呢篇嘢會感染到佢哋繼續行落去

十幾廿年後就到我哋發威啦

馬丁

2000000/2

正能量馬丁

屌你老母 10日唔開POST

但係佢地驚死先咁長命喎

退落黎既可以教育下一代身體思想隨時準備

丁丁

長極咪都係嗰四五十年，過多廿幾年佢哋都腦退化啦

真呀，所以第時個仔唔會俾老母教

只要我哋撐多兩代人，到時個香港就我哋玩晒

所以大家要加油，唔好咁快放棄呀！

一日未死你都未輸，你繼續可以做佢眼中釘。但你戊戊然就咁就去，結果只係益左對家。
佢地最鍾意就係解決題出問題既人而唔解決問題。
你解決左自已就係佢地心中意願。
咪再咁傻。將對共產黨既憎恨化為生存力量。

唔好再中五毛分化計去笑00後，教育好下一代成為正直、公義、敢言嘅人係我地嘅責任

生涯最高分笑話
You are not alone

共匪就係知後生嘅唔撚鍾意佢地 近呢幾年係咁加速赤化 要令我地未來都話唔到事

七一用aurdrop呼籲登記做選民

七一用airdrop呼籲登記做選民

00後呢 換血呢 鬥長命=ON9

慢慢嚟啦
美國攪蘇聯攪左幾多年？
有d野 急唔嚟
你要明白你既對手係世界上數一數二既大國
如果出嚟行幾日就推得倒既
佢拎核彈機關槍做乜？

少年你太年輕了
仲有每日150個再加蝗子蝗孫